[I/A] PES MOBILE 2021 【356】9up太high誤中1001

How to get 5000點數：(感謝兔教學）(記得換李華度)

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

[img]

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

屌

點睇我隊英超MVP

收皮啦梳爾

完收兩場你啱啱打飛機打到1001嘅沙拿
咁沙拿係咪潛落地核？

羅拔臣更佳

人呢

Ok go 換隻ac加你

我呢

See see

你是咪玩

Lukaku

啱啱加左

可屌打

中場慢到

前面一個跑咪夠

好撚勁

Ok 係時候出紫卡杯

pin 盃

終於入到

Any play 1

？

樓豬隊完草9up?

Ok 報左紫卡杯未

我得iconic moment

咁要等下紅卡杯

牛go唔go

今晚得閒打唔打到分組？

we go?

ozil we go?

Full team定咩

是諗但

925184028

go

加過？go

Again?上半場班人中左降
全部都冇first touch pass

Pin 翻積分榜

有時就係咁 咩都做唔到

牙朗美斯一百米賽跑

你頭先慘到球球唔中龍 我起腳就入

我433 反攻陣好難練熟練 個個 20%練起
夠100%既得正選 80分鐘唔夠你跑

要多加練習

睇Netflix 掛sim啦

你有冇用開美斯 覺唔覺近排廢咗好多

冇用 2019見佢自由側翼已經冇用
高產先好用

同埋我成個陣都係撞死人大隻佬
點會用小花

我小花咪俾你撞死

點睇巴利0封美斯
Big根反而成日走甩fati

因為433 反攻兩翼明明應該一攞波就衝前
唔知點解小花又會番番轉頭

Style問題
有冇龍sir

冇

用ss偷獵 會衝前 差好遠

Dllm 高登

Dllm all leave

高登唔pin盃

竟然仲食到學生妹

唔食因為一陣要食1.5個餐
點解依加仲有得翻學

我學生哥 唔通食呀嬸咩

form5 6?

我唔會信

尼維特 rb=bug lv

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：13（6/ 8）
1. 電莖- 分數：6已對組別：all
2. 武力 - 分數：4 已對組別 :all
3. Waiii - 分數： 已對組別：
4. 高登 - 分數 : 3已對組別: all

Group 2 總分：10（6/8）
1. 獅王- 分數：1 已對組別：all
2. 團長- 分數： 3已對組別：all
3. 鈴巴 - 分數：3 已對組別：5
4. 一生 - 分數 : 3 已對組別 1

Group 5總分：2（6/8）
1. Aristo - 分數： 1已對組別：all
2. 巴神 - 分數： 1 已對組別：all
3. 最愛 - 分數： 0 已對組別：2
4. 行大運 - 分數 : 0已對組別 : 1

B組:
Group 3總分：7 (5/8）
1. 用住 - 分數：1 已對組別：all
2. 俊歡騰 - 分數：3 已對組別：6
3. 啤巴 - 分數：已對組別：
4. 眼鏡 - 分數 : 3已對組別 :all

Group 4 總分：6 (4/8)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：all
2. 兔- 分數： 已對組別：
3. 上蛇 - 分數：已對組別：
4. 奧燒 - 分數 : 3 已對組別 :all

Group 6 總分 :7（5/8）
1. 米蘭 - 分數：4 已對組別：all
2. 鳩改 - 分數：0 已對組別：3
3. 角細 - 分數：已對組別：
4. 連加特 - 分數 : 3 已對組別 : all

大學

以為form 56 要返

等我自貼hku學生證先

我都想食青春少艾中五六

就係學生哥先要食呀嬸
想當年rooney 16歲就叫老g

我都有

叫雞唔奶西就唔好講自己叫過

雖然一樣,但我覺得ptgf>叫雞

小妹真c

幾倍錢不過後生d

可能喺吹水期間鍾意咗人,之後做埋gf
sor睇得多甜故

萬人斬不了

係咪肥毒

呃同學蝦條得啦
使乜叫雞破處啊

正常樣怕羞仔a0

唔好呃呃聲 你情我願

唉
好撚老尷
同ex講2句 我講到想食佢咁但其實我又唔係太想
依加唔知點兜翻

約佢定咩
打下友誼波囉

好

佢冇覆
姐姐嘅世界真係好難觸摸

識玩想傾一定係覆story一句起兩句止

我收尾太柒
依加真係進退兩難
我又唔知佢依加有冇仔
對住佢啲自信心好撚挫敗家下

過兩日ig再搵下 send d搞笑po
有反應咪繼續
冇咪收皮
唔洗怕柒的

好羨慕年輕人嘅心境咁豁達
太愛一個人果然唔work

咁污糟

真係愛一個人更加唔應該怕柒
過左就會後悔

搵返姐姐lol

好奇心太大掛 谷住谷住二十幾年

是但啦 爽15分鐘乜都搞掂

拍拖嗰時我都唔怕㗎
但係依加變咗ex 好難唔怕 每句都就住就住

咪就係佢

搵返人啦

反正都係ex 你唔厚面皮d佢一定只會係ex
努力d可能就有得一齊返
當然唔好咁chur

lm

咪就係講緊同佢傾 但好撚尷尬

係唔夾
我有啲chur 咁囉
佢大我幾年我又跟唔上步伐卦

搵d共同話題先 慢慢黎 唔好比太大壓力
可能返緊工先冇覆姐

Anyone play play

屌過西，方知A0好

團子

得到同樣快樂 彼此亦有沮喪

童話書從成長中 難免要學會失望

隊友

我今日又唔識玩try try?

Play wt team

anyone play?
004677877

我 每日要生活 我 每日要鬥苦

轉頭再go

無問題 食野先

我唱 我寫 我藏 我找

你追 我躲 結果 已說得很赤裸

你快樂過生活

我拼命去生存

牛都開始叫春

@巴神

4213有九成都係長傳狗

我從來都唔用長傳高波9成解圍都用地波

抄鳩我打法
叫聲師傅啦

一早已經係咁玩

anyway，我苦練左好耐
唔lag既話，而對中堅有>80雙速好態，可以守到長傳
琴晚用熱比牛絲瘋狂轟炸長傳都一球不失

Ok full team go

Any?

working

Go

Ok go

Weak 咁遲放

RAP

前面果兩條撚屌敗家到傻

Again?

Ok go 冇乜電了

hi rabbit

橙

hi

有冇go

ok show u TOT

Ok show u full team

幾球單刀唔入，我埋門太屎

熱刺力戰高登不敗

弱隊有加成用man u打沉你意志
Go

ok go

笑笑笑

go one?

幾件紅箭，算係咁

60分鐘已經無氣

咁再黎等你意志消沈

pk 唔記得有md打

收皮啦

他消失了 we go?

來一場

就放工今晚再打

來 dllm

anyone?

ok

單刀封完 搶返再入 頭鎚擋完又可以補射空門 佢玩哂

4213之鬼

3-0果下之後已經㩒住pressure等完場

賤種來

成日已經捉唒路封好哂 個波一樣過我

加了,我新手

不如這樣 我們一起擁抱到天亮

請討論pes

Again操你媽西

Ok sorry

你會唔會又燥go

我每一場都咁燥 如果你睇吓我身入面會係一團火

Fuck your whole family

啤巴認唔認輸
3分鐘內唔回當認輸

俾巴打壓住攻

唔認輸

你邊位？

證明愛情總是善良
殘忍的是 人會成長

騎士feels proud of u

堆後防下下任人地走入去唔mark真係唔知點踢 死都唔跟 問題係我阻止唔到佢 無奈

丟架

如果你full team陣，我應該唔只輸咁少

係咁中鋒攞波左右翼入攝
睇準時機放直線就單刀

佢係咁插上 我隻lb真係散步唔散 之後單刀

One more?想try try defend

點睇我4213 manu

好吧

屌你係咁屈我隻垃圾chillwell-.-弱點進攻 佢又真係散步任你上架喎

Ok any

Go btw佢堆ai真係難搞 打mobile根本轉唔到人mark

唔係 因為綠木夠快 又肯走 c朗唔郁的

明知佢咁攻 都係守唔到
bug

wallstreetbet準備放棄大家（GEM)

#32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

慢慢嚟啦唉
睇下我同現任 邊個溝翻ex先

倒掛都出埋冇計

Btw今場已經好努力封位 終於有d改善

呢場同我盃賽輸比一生個場差唔多
下下埋門都係差d

4.0更新

今場我拉好人封 唔比你隻綠木插頭先果兩場一落後就狂上又攻唔到搞到比你瘋狂反擊中出

98btb碧咸？？？？？？？？？？

K狗我立即屌你老母

19歲

喂屌 佢好似拎返ac inter版權wo

101 rashford

101拉舒福特

上星期果隻咸爺?

Im利沙拉素 森莫蘭奴

建立馬隊😱😱😱😱

對福仔沒有愛

101 rashford
獌狗羞唔羞恥啲

29years old im messi

想睇埋101福 db7同馬圖斯既技thanks
🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰

今星期四後大更新加嘅人

佢現實金波水平有冇

38歲建立play style maldini

直接買定係抽

全能中場im mahttaus omg

B2b im 馬圖c

上星期果隻仲有咩存在意義....

101 rashford 95finishing 99shot power speed 99,96

4.0增加im列表

個figo bug咗

費高咁既樣既喂

隻福諗唔到唔抽既理由 但佢現實真係好柒 用唔落手

我中場太多人了 加上佢嗰隻都係冇one touch pass 吸引唔到我 得隻福想要

屌你老母真係無恥

Im Ronaldinho 28years old,有可能拎返ac堆人版權

隻福勁 但係有一下缺點 weak foot 2 2

101豬福boost左未？

屌你老母建立style maldini,配紅金寳完美.. j死了

Boasted 102

Boasted

其實我覺得好難勁過vvd

K狗你係咪同我講笑

我屌仲要係偷獵者哭撚左

佢18歲ver 不嬲有talent大哂

好撚on9...唔係weak foot 得2真係完美卡 on9到

Goal poacher
最強cf無誤

正想講
亞洲人黎
姓費

仲要有埋身體對抗

如果佢逆足有3 路明一定收皮 不過而家已經可以同佢相提並論

rashford 102
巴神都100 啦

黃色股票圈

其實你可以當佢係曼cr7卡 根本已經係

M.rashford ❌
C.Ronaldo ✅

武磊

其實係咪真係cr7黎日本仔睇得太多av寫錯名姐

對抗deep state
買股票係咪一定要為錢?

屌張卡仲勁撚過103 messi 可能過埋老明

有十二個紫卡pool

要上手先知不過抽就抽硬

佢根本已經係07/08 cr7不過路明仍然有優勢 扭同射仲係勁d

rashford 101

哭能咗
好彩我 0 課，唔撚使 care

曼又係般奴，啲人係咪智鳩障架，成班傻西

on撚柒狗

咪係
我就投咗 lingard

@最愛
羅馬 ibanez fp 轉黑波
咁都得

拜仁慕尼黑 羅馬 些路迪 加拉塔沙雷 國際米蘭 AC米蘭 摩納哥 巴黎聖日耳門 英超 西甲 亞洲之星 potw

點解會有隻金波

Data pack 4.0 T0:rashford maldini matthaus 101db7

只抽每週之星

作為fp愛好者 都頂唔順
有無人課金抽

識玩 matthaus box to. Box

Dim see 101福

一定又係淨係射波，其他乜都用仲要推波大大力

幾時出華西

下年西乙

琴日重金scout 左猶戴
升滿之後挑戰各路好漢

傻閪班主幾時死

真正焦土政策 乜人都唔買 只賣

香港清純妹妹仔扮彌豆子(多圖）

究竟戀童辟\雞姦者，想像\實行嘅時候會唔會有罪惡感或者內疚感？

屌你老母竟然冇伏 好撚正

啱啱忍唔住課重金抽利fp
pes2021 第一次抽fp

呢個先啱

Help u try try?

李康仁都走埋唔洗踢

FP當道 IM收皮

Now??

street match now

Wait u

請問啤巴上蛇係邊

ok show you jones

Arm arm bath,now ok go

其實你哋真係唔洗再等r9 101rashford已經勁過佢

紅箭

Zapata better

會員啤咩阿咩召喚

鹽蟲

Any go

屌奶星狂抽咁都救到

你不如收皮啦 好唔好

Go?

不如這樣 我們一直收皮到天亮

Id?

go?

幹你媽的

he 炒我6粒

why

742907865

咁得人驚

你要全力以赴

Added

好似好堅抽 輸少6粒當贏

Cum

有無人有三浦知良

我等緊Yokohama fc scout
zapata 無咩特色

ZAPATA BETTER

中超第一中場

用錯隊 仲要食埋紅

太熱血了

認真陳俊樂勁過佢

後備嗰隻上箭 勁ban

用咗#15個隊 仲要後備9放

話哂都盃賽暫時唯一全勝姿勢出局

出線i mean

你用盃賽team打場？
我打算用利

淆

想train下4213

okok 食住飯go

gogo

廣瀨鈴 好聰明

101拉狗我先唔抽擺明bug黎

Any?
malen on fire

路明有double touch
Rashford冇

Ok show u my best player Jan Killer

Ok I will turn you into pieces

Go khabib vs Conor

放直線次次差少少
btw你回傳

其他垃圾

路明仲有4逆足 同埋踏球 double touch呢啲技 福就技能冇咁勁 但係傳波勁好多 大隻d 不過相信2逆足係一大缺點

有冇人玩

邊有回傳
我都冇乜領先過

最多咪叫鳩猜

就係你總共有3個攻勢
入咗3球

Go play what ?

原來豬福187咁高😱

play pes

望一望隻路明既數據豬福全部都高過晒佢

佢似乎係撞極都唔跌 根本已經係一張Ronaldo黎 真係估唔到路明有對手

Diu,what team -.-

full team

不過咁 佢stats勁係勁 技能麻麻地 路明技能完美咁濟

妹波王balotelli

盡力了
你反擊太快 我最怕呢類型打法

你守得太好 妹唔到去靚位出波俾我大將軍Jan Koller

快啲加入激烈對攻大家庭

蘸槍係乜撚技黎但數據福屌打晒 真係r9咁撚樣

蘸槍wtf

我享受妹波同埋c轉

Last?

有個外賣就到 等一等先

You ok @me

點睇 100 抽抽到隻廢皇碧

你有抽咩

stats佢勁 同埋肯定有料 但係可參考100 de ligt 一樣係廢物 我覺得佢技能真係有d影響 七成係果堆牛尾巴垃圾技 同埋始終冇左腳

你搵其他人打住先
屌奶星 兩部lift都壞左 要我行上行落六層樓

牛尾巴邊忽垃圾

你咁肥行6層會唔會喘哂氣

冇撚用 你牛完又點 過撚到人咩 比你牛到一個 我第二個夾你已經收皮啦

豬尾巴呢

隻皇碧都唔抽啊新個埋我都係淨抽福仔

Yr id ? revenge for basun

全gane最勁果招過人技=double touch其他垃圾 浪費空位

真 又唔係fifa 一夾美斯都難過

Legend應該唔會太水貨
老實講出r9都未必夠呢隻閪野勁

急墜射門
應該係
錯唔好diu me

你打fifa就得喇 牛尾巴係meta skill 黎

No look pass

Invited

咁都ok喎 有急墜 有遠射 有落葉 都好難會差

佢成隻野 射傳扭 力量 速度 乜都齊 唯二缺點 左腳 技能廢 不過都係果句 唔上手唔知係龍係蟲

如果有埋踏球同double touch就仆街 好彩佢冇

我瘦 無肌肉

夏蟲不可語冰

加油久美子bb

係
牛好廢

覺唔覺隻 puyol 廢咗好多

go5go?

冇撚用就係冇撚用 理得你冬蟲定夏草

咁馬賽迴旋呢

全部冇用

冇撚用 你馬完又點 過撚到人咩 比你馬到一個 我第二個夾你已經收皮啦

仲有冇其他動物?我一次過回

22腳 夠射必入波is ok
真係遠招遠距離抽射就完美

俾佢撳住打

呢排冇玩full team 唔知

我怕佢左腳位食哂屎 不過整體真係r9級

咁牛亦凡呢

佢究竟憑乜值咁勁真係出r9都未必咁勁

國米im好似好廢咁
Matthaus得80幾offensive awareness

而家冇人識佢啊

why not 妹佢

你係咪弱智 淨係識笑 留下呢個emoji

你識咩啊 氣勢都贏左啦

我沒有看過十九歳的羅納爾多 不過我看過十九歲的拉什福特。

on9 我練好c轉 侮辱你

冇撚用 你c完又點 過撚到人咩 比你c到一個 我第二個夾你已經收皮啦

try?

咁我對住你最後一人先c轉

No I only 9 up

插花腳勁啦掛

冇撚用 你插完又點 過撚到人咩 比你插到一個 我第二個夾你已經收皮啦

妹咗，5x%控球，但佢前鋒一下one two就射得波

冇撚用 你c完又點 過撚到人咩 比你c到最後一個 我回身夾你已經收皮啦

扯咗

Same
最驚呢啲快速反擊 傳失一下就輸

電競 得我地兩個明白扭波的樂趣

你扭屎忽炸 go得未啊

不了 你未夠班 搵你師傅黎見我

扭波太多掣要撳，好難

我都未見過

我到而家一招扭波都唔識

仲要預啱個時機
不過我覺得最容易係 marseille turn 之後先 double touch

我發現某啲球員最容易chok到的招數
joao felix 係告魯夫轉身 牙朗個招classic move
小白 thiago 係c丹轉身

馬賽迴旋簡直係足球藝術

ok any

tg叫佢上水 我想佢了

吉：NO

我發現你老母真係女人
我啊爸係男人

advance control佬死開啦

點用試過一次完全唔識

問佢我都完全唔知
反人類設計黎

無制點踢波

打盃未

你打哂啦

advance control = 閹咗嘅那型

Lol?差一個彈性5排

都得

來

好撚寸 go?

電莖係那型

年 又過年

話明電莖玩家

寸你喎 反佢啦

Still go?

975323009

bug撚到 對準owen傳 唔撚接

巴打守得幾好

踏球係咩嚟我淨係識用double touch扭人

on撚9 美斯對準你龍射你龍接實 我對準owen傳 佢漏撚咗

screen 左面劃一下

我都miss咗幾球單刀 唔緊要

好唔順

下次會嬴到

發覺美斯越黎越唔上前 呢個反攻陣佢就算練到100%都好 無啦啦會喺中場線見到佢 但應該一攞到波衝上前 但其實佢衝上前又俾人撞到碎哂

但我又想用佢扭

我係咪都手動前插 唔驚冇人上前

進攻嗰陣手動前插？

踏球技巧操控 轉身會更順 可以順住個波轉身

係 基本上我一過半場就會手動前插

燒有得落場，器左

ching覺得我守得好啲定電競守得好啲
原來你用手動前插，唔怪得勁難守

Anyone

手動前插真心難守撞著4312真係頂唔緊

2 min later go 1 ok?

Ok

我地go住先？

天野巴就係手動4312

go duck

手動前插太攰不了我由佢自己走位算

No go

仲有無人go，我熱靜候大家挑戰

invited

U beat me wor

Come

就咁掃一下都嫌攰

一場入面掃多幾下就唔止

啲角球好勁

figo會唔會就係國米im？

角bug

我都係，佛係打法

again? me Liv 2

痴線，南野拓實94，son95

Inter im figo zamorano matthaus

d人好似食左豬油咁

Malen

仲SH緊，未試過覺得自己咁似一個人咁有志氣
星期一到依加冇放過冇食過波幅
可能你覺得我on9，隨便啦

One more? Show me full team

其實球球我都知你係咁傳，奈何d後衛紙牌咁

full team好似無玩過，go one

俾久美屠

minamino

真心朗尼好用過佢

但你唔抽利fp?好似出過三次

一定係中咗bug先射出界

有抽晒，軒隊而家變咗fp，有埋後上了

用開軒amf

軒打cb無俾人dripple pass過

on9 gameplay個波係前面個龍都唔去接

bb not pp

玩番熱刺算

Go 5 go

ok any full team

等我又撚下沙比

go
show you liverpool

兔打盃叫我

ok
10分鐘後

tmr, sleep 了

cls d人甩哂

仲有無人go，今日weak

go我要突破0分

Cls 打比俾自朗尼正式教練後目前三連勝，打隊排名仲低，上場連升班馬都贏唔到嘅球隊，竟然有2.4倍，各位上車機會嚟啦，掃三格，13號仔起碼八兩球

大獲

Gameplay真係好鳩

@上條@角細
go5go

幾球必入波倒掛出埋都唔入清波變鏟人輸12碼

慣左所以我玩熱刺算

打左盃未

靠你啦啤

文迪上箭俾差一個身位嘅沙拿硬爆過咗
同真人一樣

隻fp沙拿好屈

fku kdb球罰球易過射12m都炒咗

邊個贏

我隻salah普黑
中咗fp jones好好用

gp6巴打靠你地
我真係攞0分

我隻alisson 紅箭
好彩冇事

冇事既

打曬連登tg巨頭

守到88分鐘俾兔沙拿一箭定江山

仲有無人go

kg

搞到我都想拎0分陪你

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：13（6/ 8）
1. 電莖- 分數：6已對組別：all
2. 武力 - 分數：4 已對組別 :all
3. Waiii - 分數： 已對組別：
4. 高登 - 分數 : 3已對組別: all

Group 2 總分：10（6/8）
1. 獅王- 分數：1 已對組別：all
2. 團長- 分數： 3已對組別：all
3. 鈴巴 - 分數：3 已對組別：5
4. 一生 - 分數 : 3 已對組別 1

Group 5總分：2（6/8）
1. Aristo - 分數： 1已對組別：all
2. 巴神 - 分數： 1 已對組別：all
3. 最愛 - 分數： 0 已對組別：2
4. 行大運 - 分數 : 0已對組別 : 1

B組:
Group 3總分：7 (5/8）
1. 用住 - 分數：1 已對組別：all
2. 俊歡騰 - 分數：3 已對組別：6
3. 啤巴 - 分數：已對組別：
4. 眼鏡 - 分數 : 3已對組別 :all

Group 4 總分：9 (5/8)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：all
2. 兔- 分數：3 已對組別：6
3. 上蛇 - 分數：已對組別：
4. 奧燒 - 分數 : 3 已對組別 :all

Group 6 總分 :7（6/8）
1. 米蘭 - 分數：4 已對組別：all
2. 鳩改 - 分數：0 已對組別：all
3. 角細 - 分數：已對組別：
4. 連加特 - 分數 : 3 已對組別 : all

上蛇角細巴where

Dllmch

咁就出唔線

Play one ?then sleep

練住波先？

我有狼隊

唔好喊
你立即搞多個盃咪得

高登巴later pin this

盡力了

啤巴幫我報牛

ok i go, 705360341 kg

no

一齊做ekids

go one then sleep了

go隊長

Ok go now?

你咩名

有人打嗎

最尾30分鐘勁lag

lag到牙朗都射唔到
陪我練多埸
你用勁d既隊

ok last用熱刺啦

有人打叫我

隊長陪我練多埸好不

仲打ok real last la

Pin this

Follow team

隊長點睇

無手動前插？d人好似唔走位

我係咁試人
cf變amf

有時攻唔入你回後／試下分邊，4312如果mark實你前面兩件就好難攻

冇 sor

我塞人堆係中間防你兩個前鋒打one two

btw李城個蘇恩古幾好用

訓了，啤加油

你最尾華迪單刀 但射上太空 本身以為你追平

可能眼訓大力左鳩射

感謝用住隊長教

感謝用住隊長教導

學下巴神妹下波無壞
有時我都心急攻係咁傳失波

一斷纜就好易輸反擊

gd night

但係我會扭波 輸反擊

打嗎？

吃屎

你pin 番個最新既積分榜

幾時教我地妹波

屌你全家

首先係學識c轉

佢老豆你都屌？

go
繼續用球會

?

你屌人全家
人地全家包括男人
你gay？

Arsenal gogogo

點解我睇唔明上面講緊咩-,-

我表達能力幾高

巴神派最後可否扭轉加埋得1分既局面

你一場都未打

比比個球中柱

係幾可惜
go多埸阿?

無計 我一上水都有問有無p

對手棄權 巴神隊勝出

大運巴一人一分ok

diu埋你隻狗

come come

pepe

fast go

I use full

堅屈

阿頭先已經中左2下柱

ok show me

唔會再岀賓周馬
again抄u

路明

點解無睇var
咩料 david luiz

呢球紅牌有啲狗

做咩

Half time go?

路明呢
again

人地單刀 佢從後high 到 食全餐
但係有啲無辜

死-6 go

dllm高列都壓唔到c7
last

diu上電

Ok 我用gold ball go

2：1了
阿仙奴個教練好嬲

唔睇了 煮飯
on9 逼害

但摩天奴個球 超級世界波 靚到

好似話雷斯之前撞到狼隊首席射手占美利斯 爆頭昏迷 導致至今復出無期 令狼隊攻力受重創 佢隊友今次有心插水報仇

陰謀論

dllm下次睇住英超唔同u玩

收皮 你隻luiz

你入左一生五球 好殘仁

阿記個post d人嬲到

雷c
睇ball
聽日diu 7 u

吉隊又赢仲敢唔敢問路明去左邊

Btw下十二碼你做乜特登foul

@ozil 呢

有種阿記完場打多場

俾u刷數據

阿記2張紅

龍門都紅埋

Ok 還你清白 路明入第五球果陣你已經冇郁 btw dim see 路明

笑4
係咪買左罰牌大

佢輸咁多

best cf for u

吉吉認真

4-3姐 路明射波冇死角 明明勁窄我掛網抽撚爆佢紅猩

你辣雞面咁辣雞

路明bug黎 好噁心
真人有無一半勁

樓主話阿仙奴今晚會殺破狼

【殺破狼】阿仙奴20-21球迷討論區 MDXXII

不過我真係唔太啱打gameplay 如果早早輸2-0就亂踢 之後比人456789

我有入3球架
今晚去曼聯嗎

有嘅 話哂二個金球奬

Yesterday 睇中flamengo 同leon,no money buy

黑哨 唔計

30蚊

咁講 紅福仔仲bug啦

順境吉
領先就數人
落後被人數就走場

咩年代 其實

狼隊而家領先 學巴神妹波唔攻

阿仙奴無力逼搶

flamengo

今晚睇中咩

唔係pes我都唔係好識

之前睇wiki 佢應該係凱撒大帝隊友 佢本身唔夠gerd muller爭 佢走之後先上位 但係勁到仆街 拎左兩年金球

我睇中盤-1 easy到

不嬲都係咁，打開反擊

Today I think man9 100%?

我=巔峰巴塞

yes，個盤同大球都落大飛連升幾個盤

10幾分鐘就20

yes i also

德國作為足球強國 數以十萬計既德國人踢波 入到德甲已經好勁 仲要做過班霸拜仁主力位 拎埋兩次金球獎
但被巴神質疑實力 可憐

鍚菲聯熱血反cup

足球皇帝係big gun 路明係叫皇帝二世係隻game buff到太神 本身都係歷史級球員

仲有leon fc 愛隊

西布尾2賽前差4分
呢場錫菲要尊重

當時魯梅尼格並未太受到注意，因其在場上搭檔的前鋒是傳奇射手穆勒，在他旁邊的魯梅尼格自然是顯得不起眼，也不會是拜仁的戰術核心，直到1979年穆勒離隊後，升格為主力前鋒的魯梅尼格的表現才有所不同。在1979-80年球季，魯梅尼格共在德甲聯賽入了26球。其後他亦能在1981年和1984年分別刷新入29球和26球紀錄，在當時的德甲水準而言可謂相當出色。1980年魯梅尼格當選為德國足球先生，當年及翌年亦當選為歐洲足球先生。

From wiki

yer上盤王
又成日大ball
今晚無岀馬斯亞一條心曼

神化古人
巴神勁過佢

後衛無辦法buff

話說死追的紅big gun已經入左雪櫃

錫菲聯好熱血
先斬曼聯
全軍退守 想守死鏝但輸一粒
今埸反cup西布朗

馬隊已經好撚勁 but he deserve it,best lb ever

一係放rb 一係唔用佢根本唔mark人 又mark唔住 中堅fraud

放五後衛 sweeper

Big gun雙中堅 正選之一好好用

我覺得個身唔夠厚

學友好勁big gun都舞得惦

dllm 5後衞妹ball

Yes 佢太軟 模組唔勁

你識鬼 用愛華頓打柒你

all weak

Souhamton red gel duck

2mins what happened

吉吉同路曼一齊cash

打你老味

Dim see new im 101 rashford ?do u have see

你同吉唔訓

ok曼入多球cc

同吉一條心曼u ng gun

20，會唔會太快

I haven’t buybut I think Man Utd 100%

@ 一生

半場40
ok next time u have water tell me

102
有無可能仲勁過lo ming c7呀
速度99 射門97
power99先最on9
呀祖咩
用落可能

聽日冇乜好買 玩下過關

朗拿度黎

atv做膽

k社契仔
先23歲就102
過幾年幾多好

呢張im 黎 18歲

值得擁有

仲有建立style 馬隊

馬圖c 馬隊 福仔都想要

9:0

on9

早

我尊重的廣瀨鈴 早晨
我scout左戴俊偉了

係咪白波嚟？

係 啲stat廢過陳俊樂好多

曼cls

鄭重聲名
本人仍費倫巴治球迷，
與阿森納沒有仼何關係
Ozil示

大家好

我想你了 你好嗎

屌 u on9

wk3已經好似上個sem wk9 10咁chur

打鋪嗎

我都係已經話要交Asm

Go一路上堂一路打

後生仔 返工你就知咩係chur

@吉 scout 左未

sem 1 啲試都未考完

下 咩事

鈴咁後生

53

咁點出grade

58先岩，會唔會10分鐘就斷氣

u過唔過3

是Q但啦，次次考試都係每科溫3日就算

仲要得lv2
幾時go

有2lv算比面，唔係1lv就完

巴神你唔洗訓？

Dllm 唔好提

早晨

No, me 67

個killer 點

兩點啫 我一直pes po24小時go

個科得C+

我應該先係幾早幾夜都見到我

Morning molik

你搞咩咁早

Anyone try my new 愛港力陣容

琴晚睇完曼依家又上堂
訓得3hr

夠薑等我15分鐘屌鳩你

quick la 15 mins

食完早餐行緊番屋企

Ok i try

Ok你準備接力

Ok go
88 wucfu
I’ll sleep later

Ok invited

Dembele 戴偉俊 各一助攻
可惜都係和波

有魔力 頭40分鐘我射哂出界

你上半五射0中龍 笑死我

你有條友叫魚閪

我成日都係咁

唔准訓住
我搖滾準備了

ok go last

Yu Hai
中國左閘 幾好用 有少許速度

go diu u

how about me

go invite me

U play aero plane

個名好好笑

Later play with u

fuck u ba son

Yu 大寶 個名都好得意
似弱智

不了

diu 死左 6-1
一定係lag 影響發揮

你出傻西隊大佬

no 呢隊猜順到的話唔差
有紅底forlan olunga 同埋出左maldini

佢咪講咗 遷就下

但你olunga頭先0作用

我用得唔好

我下半場出左細哨打正前 仲順左

係咪39歲版黎

紅底嚟

我升緊狼隊TS，晏d go

我見到個名係ronaldinho g 以為係39歲版
I will be back 6-1次仇不報非君子

點同白波打

依家來囉

你用翻你個33歲隊
用39歲版屌打翻隻紅底

we go 1?

好 go！用返fp陣

啱！而家用

唔好輸多過修仔

ok, go?

fake he唔見左

今日要上班 唔𠹌易

快啦

Lion king 摩0

嚇鬼咩1200rating

don't fuck too hard

你唔fuck 人都偷笑

U too strong
我要練習了

兩回合計輸11-2

u被逼害

你調轉了

系統bug唔計

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
btw 你呢個陣好完美 加上你技術又再勁左

文尼個球3個都踢唔甩點玩

again? me Leicester

No u Liverpool
I close zoom and serious play

我升人先，2min

我冇玩好耐你下下出埋d鳩隊
你求其換隻勁d嘅前鋒就可以屌爆我沙比單防中

好串

佢隻cf隱左形

你有曬最強紅底
我出左神級射手Qualiadrella 當年電腦pes 妖人
可以升到9字尾

李城朋友

入左一球 算係咁啦

我呢排發覺用全紅底會鳩鳩地，琴日我普波熱刺都同高登full team全紅底踢到55波
仲有幾球單刀機會可惜d人太垃圾

玩埋今日應該又有排都唔見

你去拍試當真？

yes 試下用白波
高登狗柒

我都想

白波又太嚴峻

tvb ok？

cctv la diu

ok 去拍春晚

你唔用利

實力平均啲好玩啲，利記多咗fp太屈

睇怕有排唔會再出李城cs

好平均大家都係球會

銀波對fp，要高登嗰種level先掂

中超隊很強大的

你既level 都可以

福仔：開心超越簡大帝

當自己係邊個

102 rating

讓黑人企業更易曝光！ Google為店家新增「黑人經營」標籤

BLM

應該破到朗尼紀錄
如果可以屈速到33歲

穩定性有問題，心態又有問題
靠屈速既多數早熟早殘
條友踢波都唔係為隊波

聽晚盃deadline啦，未打既快d約個時間打，過左時間未打可代打，但得分會減半

any go

對手唔上水點計

對手聽晚12點前都唔上水搵人代打

B3冇人打過

3個係不同時間都上過水

@啤@角細@上蛇

快約打盃

pin this

時間開的玩笑 相遇卻愛不到

有冇人打場

也許相愛很難 就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦

佢地有緣無份

如珠 如寶 如C3PO 每日效勞
望到 卻觸不到

連一生都有打，佢地竟然連一場都無打過

Full not

Full jor

You like，我研發到個死守陣

I mean your frd list

會嘅咩
等我刪走用住

再笑叫ben 哥出嚟打鳩你哋

俾天菜屠

好lag

again?

有無人知明天IM有邊個

我幽唔幽默
你個fd 好勁，又係鑽？

金

扭波好玩

呢個陣要點用

你嗰個？
冇用過

再試試？

go 1

work

惨，紅晒被強奸

我啲後衛全部綠箭 識自動截波

你本身都勁，我用綠箭都應該輸

屈卡only

陽菜女絲打好似血洗左e 到d巴打咁

識屈卡都勁，我都有紅底但唔識用

等食壽司郎

等 寂寞到夜深

@啤@上蛇快約

同角細約戰啦

佢4312手動走位前插好癲仲癲過高登
同佢打要打醒十二分精神好攰

冇人理

開始聞到腰斬味

高登勁啲，陽菜巴主攻差盤球同傳波timing
勁在識把握對手失誤，後場傳失波就玩完

g持

角細巴慘聽晚都未打就搵代打

呢個都係，前場迫好緊，好多時想大腳斬上去
我覺得佢one two前插好快，吃不消

支持

兔今晚打?

幾點

今晚go?

你幾點ok

我夠連續問左幾晚啦
你又唔話我慘

10點ok?

啤巴係巨頭黎點同

你id係咩
我地跟兔
10點？

掛住上蛇了

上蛇已成傳說

034131945

咁都有罵戰? 唔係買股票唔係為錢咩

有無人試過咬親個嘴之後會不停咬同一個位

今晚最高可上135

笑到仆街希望你地無豬

added

係咪no legend no 紅底

yes no legend no紅底 但踢過既該球會既現役球員就出得

eg車仔可以出雷斯

官宣！麥巴比轉會利物浦 簽約5年